[ 和勇 ] 手足請謹記四個字 : 因時制宜

呢兩個月發夢咩崗位都做過下
但從來唔會標籤自己做勇武 / 和理非
上完前 返到後面就繼續做文宣
相信呢度好多手足都係咁

今晚喺元朗站
默站嗰 5 分鐘 靜落嚟真係諗咗好多野
除咗回顧 69 至今每一幕抗爭場面
犧牲嘅手足 被捕嘅手足 未敢忘記
仲有反思呢段時間嘅行動

有手足叫口號俾人"殊"
大嗌咗句：" 邊個話今晚和理非主場呀？！"
全場靜默 竟然冇起到紛爭
靜默嘅力量原來比想像中大好多

靜默唔代表懦弱 相反係智勇嘅表現
希望手足們每次行動之前
用 5 分鐘諗諗 手法 目的 初心

勇武有時 和非有時 因時制宜
抗爭路正長 堅持信念一齊走落去

push

831

p 牌一日一post 推唔到post
希望有一個手足睇到好

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

今日係上半和理 下半勇武

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!